apple人買機可以85折？

朋友話識人係apple度做買機有85折，問我買唔買

感覺伏伏哋！

冇伏 不過你預三個月後先收到機

我知名牌手袋員工買有5折/平3分1
重有賣貴價耳機舖頭一對3千蚊耳機職員價6百蚊就買到

如果apple員工價真係得個85折其實好撚cheap

咁都ok啵，自用又唔趕

問題係做佢哋嘅經銷商都係10% 發夢聽返黎

apple d野食水好深冇乜佣收，所以sale都唔鍾意sell apple產品